hi 淡友 (315)

信念

1

2

3

信念帝呂布

布神 邊個位會全平再call

玩轉燈

阿爺成日要話要禁港獨
依家一紅一綠成何體統

推

沽沽沽

唔好整破開市價

明明綠燈 轉眼變成紅燈

牛丫拿
升丫拿
屠熊丫拿
垃圾

同我轟落去

見到平保爆唔上就安心訓覺

睇北水頂到幾耐

Chok到呢 係咁震倉

清升假熊軍
1. 66
2. Phou仔
3. 牛籤仔

平保失守時 牛牛就完

平保托住點搞呀

燈制壞

以往呀爺跌2% 港女已經跌緊500點

唔破開市價 就KEEP升

chok 到呢

又整固 即係跌停左?

同我轟呀

今日起碼跌300

係入牛

人地上證已經2%
港女搞咩 未化妝換衫出門口

同路

死頂難頂

係唔係都要摸摸個底

快d插啦

27000 GOGO

上證又拉升

搵個高位沽

你收唔到風咩

Gun!

班反彈友斬貨先會落 有利好佢地會頂返陣

唔好玩燈制啦，直插啦好嗎

呀爺上緊

關乜事，出咗消息市場第一步有反應咖啦，唔通真係等班商家佬收到錢個市先上咩

呀爺跌返上星期個啲姐

升返上開市價
低位上返15點啦

輸到傻撚咗 ？

唔call就笨

用假熊軍嘅本金集氣

搵連登仔集氣
小心一陣個元氣彈打親自己

你 ？

10點開始free fall

撚到啲牛熊係度9跳

加沽?

大戶打緊交

三角形ready

大家ready未？

要睇外資放唔放過中資

fall了

巴打我明你被人笑嘅感覺 我撐你㗎 降準緊係即刻大升

佢升夠一千點我咪輸囉

true 外圍咁差

級級落

睇來要走牛

Let’s go

275賭船太痴線 我都係落船先

三角形破

咁撚廢架

vincent

有冇問過廿四次巴先

binc 點解可以autocorrect 做vincent

即刻！立即！

2318！啪啪啪！

好波

連我都睇唔到

想知啲牛軍走曬未
再唔走豬仲多

喂喂喂，國指仲爆升緊15點.....岩岩睇睇9點

比位加沽

奈奈做好?

搞錯 今次咁易睇先睇唔到

唔好破26475

爺爺自暴自棄了
收工

三傻睇好，應該走晒喇

如果唔做野

今日上面應該斬倉斬到一頸血啦

一分鐘果個牛皮三角？

等緊10點

信念又然

可以放心食早餐

完架喇？

已經fall緊

冇三角都知跌硬

仲有無牛軍

追唔賠post,邊個係3傻

26500

唔好去返26300

想睇你表演

支爆了

即穿

挾完啦

教下大家咩位沽

直角三角形

3條女

大家居然對中國有希望

降準次次都咁上下啦

邊撚個話牛撚準備

仲惗住上完堂等佢彈得差唔多入架ma

講個笑話

支持

佢唔搞可能死得好慘

尋日牛軍好撚串 串過馬撚

屌 彈都彈唔上 諗住彈高d先再沽 依家上唔切車

頭先升個陣入得太少熊

6699JJ

雖然好想恥笑牛軍 不過希望淡友pp嘅牛軍開市有走到啦 唔想佢地又叫春

PhoPhucLai ‘關乜事，出咗消息市場第一步有反應咖啦，唔通真係等班商家佬收到錢個市先上咩’ (313,#306)

呢d 時勢個個套現
邊個會有錢買現貨
有都唔敢買

平保失守

如果我買左, 應該只會出現, 好驚, 好撚驚,真係好撚驚
然後

仲番咩鬼學

是但啦呢期都唔係第一次

說好的劇本呢

原來係你

多謝大家

拾左1500 今朝

財經台3大女神都唔識

支那人邊識

開市有賺都唔走真係怪唔到人

屌 佢影尻我，我係前面灰色hoodie

彭巴我舉曬手手腳腳na

燈都轉埋 屌返工真係累事

10點正式開市
跌100點

其實人哋15號先降

賺撚到笑

做熊軍咪唔洗驚

賺到笑

Block D?

十米高台跳水表演開始

尋日都估緊應該有半日貨仔。。。睇黎蝗人身體係誠實既

轟落去 !!
QQ 快穿300

又好似幾有道理

cls 國家派錢

跟，不過有260我會全走

上證-66

平保撐唔住喇

哇DIU 好在加沽左QQ

大戶d 貨係萬8點買返黎
多到你唔信 無必要買貨
根本鬥快沽現貨

領導已走

26200

牛熊雙收

上證好快穿2638

今日qq會唔會穿300

Day high

66講野都好似幾有point

早
今朝仲有人笑緊你

跌100不遠矣

逢高加沽
做左熊軍喇我

平保a股跌4%
多謝信念帝先

就快130格了

熊仔返家鄉

再等下獲沽佢老味

明明上星期好硬頸既牛軍

qq d 大戶睇南非仔都知啦 5蚊入貨啊仆街

有冇朝早食左糊嘅牛軍
希望你地有走到啦 唔想見到淡友po牛軍傷亡慘重

平保上演 鬥快沽貨

大陸次次降準都大跌

有班血肉城牆

頂住呀, 平保要升呀!!!!!!!!

做牛軍真係慘

之前入錯隻二萬比 郁得好慢

大大力沽落去

QQ 地獄快車

61827升成20幾格 多其他熊仔10格

大力d 我感受唔到

平保失守76
本願寺之變

今照成十幾格食喎
點會慘

Qq 無底了

你270開始做返熊軍咪好囉

股災不嬲都鬥快沽晒手上d 貨
買牛既人係諗咩
人地大戶成本都18000

上次26000 QQ 係26X...

隻61287就嚟追到我另一隻熊

61287 0.1入左 差唔多40格

爺閪係咪要追番上星期放假無跌到既所有跌幅

中國而家畀全世界睇晒個底, 仲唔起佢注

61287 比其他多10格
痴9根 要轉其他

快D上返26500

咁照早升 再開熊 咪雙收

今朝加個注都廿格

星期五又係咁, 今日又係咁

我都找緊，隻隻都爆哂船

DL左未?

牛軍

啲熊街量爆升

一見到降準就衝入去
夾死晒啦

好好玩阿今日

起碼落返18000點

熊霸天下

又係入完彈上, 我係燈

佛系

走得快
唔係春袋都爆
阿爺你水鳩我

差啲嚇到我走左平保

聽講qq今日穿300

溢價 0.8% 轉番 負溢價

PhoPhucLai ‘關乜事，出咗消息市場第一步有反應咖啦，唔通真係等班商家佬收到錢個市先上咩’ (hi淡友313,#306)

牛太平賣呀

26394唔係咩底

前幾日預早跌左 好似係

275 見

平保跌唔落

61287幾格幾格咁跳..
好似好好賺

士氣低落中...

上星期跌定等爺爺

未開始，一陣蛇去銀行睇下班愛國愛黨點

信念？

港女跟本無底

爺閪水9ME

牛軍隨時反cup 唔識驚 死多幾隻牛就唔會再死架啦

淫婦

要身手好

仲喺度

港女真係好硬頸

買番20手先

D人貴10格都買 , 傻的

彭巴應該係飛機上比d 法藉空姐含緊？

頭先有出聲

QQ 準備穿300

2822又變返綠燈

2318 76蚊硬到

阿爺係醒既就拎多2000億出黎掃貨 比d實則野啦 整係搞政策有鳩用咩

穿76下站就74

所以有長城

有沒人熊軍今日覺得好好FEEL

準備千跌之日

倒十字

唔撚掃貨點炒旺個市呀 跌成70點都唔要面

好FEEL 左咁多日開始無FEEL

跌到底先掃貨
你估會大跌托呀

阿爺好撚醒 屌鳩佢

Feel到身體既朋友都熊緊

我淨係知今朝267，作為熊軍既我係勁開心

望佢今日同qq一齊破城

明明綠軍轉眼變成紅軍

同我轟爆平安，死落去！！！

扯晒期了

真金白銀唔同鳩up wo

嚇撚死ME屌

我想夾多少少 加得少左貨

睇262，穿左再加熊

跌咁少 唔對路

不過跌咁少無咩癮

2318穿喇穿喇

比我走咗啲對沖牛

個市好唔對路

61287 又 0.6% 溢價

算啦，知錯能改

今日恆指好唔對路

信念262

好開心 加到注

好得意

食唔食好 好令人不安

俾個名單我

食都唔好轉身住

今朝接貨班人唔知有咩感覺呢？

好唔對路

1.牛籤仔

平保熊回家了

Ok瑞信推得實無死

2318黎喇黎喇

2. 中要至尊牛

開車啦加菇

點解我當年唔識咁樣炒股票

仲要仲係到諗班炒股既同學不務正業

讀書真係炒股好時間

2 莫等待巴

呢一個就夠了
煩到咩

咁撚快撈

炒炒下 一球都變兩球啦

真。。。邊個話讀好書搵好工致富？

咩都無做今日竟然無事

期指個下先好笑，一開成班平倉 彈到267，可惜我個倉只夠錢加多張。。。。頂，要等9：30，另一倉倉開熊，食少好多

唔知跌吉既朋友點呢

3. 化馬

3.阿蘇仔阿姆姆

期指264死守

-70 !!

大户仲係到死托爛托

-71 !!

咁醫生個d星球人又真係致富既

冷靜冷靜

沽爆佢

agger!
食撚咗帶咁，牛到2019吖笨

震堅冇信念既人

好撚專注一彈個下 即入 可惜唔夠快手

恆指要-2.5% 先合格WOR

4. 加埋我，我要學會寬恕，癲牛都係牛，牛有靈性架

牛軍：生命值硬接！

其實大陸唔係跌好多
仲有水位
不過我都慢慢平下倉啦
隻慢熊愈黎愈慢

準降其實係咩
準降唔準升？

暴跌了

升左喇

61287又正常番

日日佛系熊真係爽撚到

開車

冰冰啲錢幾秒用曬

期指大戶發功

5號落地獄未啊

都係多10格 小心

降準阿... 降低存款準備率 即係放多d錢出去借
做下功課啦

仲貴緊人地十格

白老大張gif令我諗起吉利個張
啊叔我$22買左十手都未驚 再跌我再溝！

今朝最高位開熊本來靚位
衰無信念食早左

隻12000比熊價升得真係好慢 仲負溢價
10000比都0.5y溢價

再降RRR囉 + 減息

Fuck系左幾日put 好正 唔洗玩dt咁傷神

我有開牛嫁 不過一開即砍咁解 蝕左兩格

好重倉 想放咁啲沽其他

今朝無信念走左嘅 建議唔好入番 等下轉啦

存款準備即係銀行要有最低既現金流係度
即係若果存款有1億，存款準備金係3%即係要有300萬係度
降左存款準備金即係比多啲錢銀行可以做投資入市(托市)

咁應該暴跌
借出去既錢不嬲收唔番

今次真係發過豬頭

一睇就知係因為布神介紹完 成班人沖去買完又信念 所以味咁鬼高

降準=下降準備/准許

英文= decrease approved

超12格

1000 萬有望

咩都無做

你同61320 59993比其實唔差
係61320 CLS者

今朝我都跳左61320船

22格 今朝加既

多你小小 32 格

32000

短線有機會反彈 晴巴會唔會睇位炒極限？

跌定，入牛！

超10格

DLLM今朝買既61326
升得個八格，垃撚圾

42000

兩萬六千點食哂ok?

+0.59%

今朝唔敢加沽

托撚個264未

布神今個月有冇機會跌穿26000？想隻put入價

未必 下午就可能會
但係我轉頭過澳門 所以想都炒唔到

要穿就呢三日啦仲今個月

有冇今朝跟左沽939既朋友

又要數錢了

跌唔落，牛軍all in

66 你地真係牛左？

穿撚左啦

52000

好想睇qq穿300

垃圾建行跌咁撚少

25881，有7成機會見到

264穿0.幾即刻彈返

跌唔落 牛了

好 信念

咩係包膠？

+0.65%

又學左新字
職業英語運動
多謝正恩巴

慢熊好屈

2318 望74

今日我轉身又岩左

繼續同我轟落去

牛籤仔，喂你放咗隻27熊，宜家爆撚到癲撚咗

240

保持信念

64075 有無死仕敢去玩

真心唔玩 等埋星期三施政點

布布係咪聽日後日唔係度領軍?

2格

反撚咗手

呢啲通常殺完就彈

呀爺真係挑戰緊100點

上證 -73

我未放呀。果兩日股價無郁過 都無放。講左出支大陽先走

5仔仲未跌

係呀 跌50幾點果時轉

呀爺無啦啦上線
有d 唔慣

good

報告

65779

260

53蚊買落喇 70格了

呀爺跌咁多 港女扮乜春 跪啦

睇6.2先或者指數262，就食大半

唔洗含撚喇

隻熊賺緊嘅都唔夠隻牛跌嘅多

會間唔中上黎

302 都唔係咩支持位,
但都有2百幾人牆

起身發玩 道指多過恆指 以為發夢

5分k又貼住條底咁行 肥肥

布布又taiwan?

一野就穿 XDDD

Ok 認輸
走哂牛

等緊孖展斬倉棍

平保個底係咩
睇落唔會穿太多

咋咖

3分1貨清早左 比佢呃左以為識彈

300 - 六百人牆

正係入左建熊 無入恆熊
Dup哂春

開市無加注信念唔夠
明知次次都係高開低收

慢慢斬緊架唔 等緊班反彈友放棄

姐係用同一個注碼

QQ 301.2
沽到爛左

咁咪發過豬頭

話咁快61287成35格好想食

終於肯跌

上證 -78

今朝忙住fix bug冇加沽，得過夜熊

鬥快沽遊戲 正式開始

要報名既朋友
唔好意思
名額已滿

61287同61288

差成20格 27500同27638收回

究竟係係61288唔貼指數定係61287太癲？

恒生堅勁 得佢綠

溢價得番0.51% 其他追上了

上證真係

牛軍去晒邊

明白 我好少賭 唔好意思 受教了

唔洗明，岸鳩嘅

爺閪超廢

好想bin c

內房好撚慘

想幫你含

QQ 301 堆人都撒退埋

期指26280 收唔收貨

快見262

渣架！

死左啦
我諗我係最後一個跳船

仲未跌夠 唔合格

Qq就300

其實恆指對落個個位已經係26219
今日到硬

屌你阿爺真係唔識㗎喎

咁樣陰跌262唔反彈就睇260

恆指 跌夠3% 先合格

262係咪要開始食糊喇

穿左禮拜五夜期DL,而家先係真正開始跌呀

唔收

啱啱先入左十手

388同我落210

未到3% 唔合格

牛軍撒退 牛軍撒退

其實呢度有無人會輸錢
咁易玩

分分鐘今日25800

平手走哂d牛 好彩

可唔可以HSI 260，2318 72蚊

正常
你睇今年無人提過金九銀十
又鎖交易 不過重點都係大陸真係缺水
無論政府定普通人

內銀內險好似相對硬淨

跌佢老母落262

我囉 蝕左一千蚊係牛仔到 好彩熊仔生性

熊軍大勝

快D 落力沽爆佢 !!!!!!

碧桂園呢兩日大降價速售,佢應該就死

尋日有個傻仔入黎搞事去左邊
市場巴都唔識！

QQ 300人牆得500k
好失望

樓爆係一個認真既議題 唔係仲買內房

千跌之日
千跌之日
千跌之日

而家仲諗緊會反彈既人究竟係乜野心態

2600係咪比人call孖展

牛軍全亡

大撚把逃兵我肯定, 一到無左一半

700個買盤 頂實

一變四 四變十二 來到這禮拜 更加諷刺

$10個幾果陣 朝早買完 晏就見唔係好對路 好彩蝕幾毫走左佬

57515 想博佢彈

好想入一注恒熊養蟹
會唔會一入就夾到仆街

今日穿到26000 ？

冇千人陣, 好廢

大戶成本18000
散33500

新手冒險者去左邊

263牛 一路好走

255

琴晚我睇完圖 用bb中間 計上次三個浪頂 兩個浪底 點數差幾十至200點 好接近
三頂三低既話 要落到257左右

61287 超得7格

有冇人今朝入左牛仔

係呢度連牛軍都會數錢 你話邊個會輸

得番0.41%

同我升盡佢

我已經走曬熊 水尾了 等轉角位 都係呢幾日嘅事姐

岩岩食左30格 但幾時可以再入返

阿婆都識玩

你開始識好好利用你既神秘力量

死落去啦建行 得個4格食 夠你食定夠我食

老散醒左wo

我call蝕左$80

我好開心
我好開心
我好開心
我好開心
我好開心
我好開心
我好開心
我好開心

有冇熊仔介紹

隻262put今日唔知到唔到價

跌得仲少過夜期

262清一清算

呢個係咪傳說中既6699船

咁快
258唔睇？

穿埋75好唔好呀？

搵日反手車一巴飛街
thanks

發達啦

我等緊最後一擊

上證就快3%

唔到25500唔放put

就快跌300

我賺夠啦 剩低嗰啲都畀其他人賺下

一個朝早袋40格

第一次 咁重倉咁多格

笑左

今日唔穿
聽日都穿

唔講都唔記得
好型好有料嗰個而家喺邊

點解我唔明既

幾多十球

我以前都唔信呢個世界有燈
直到遇到你

QQ破埋300係咪落295

賭船61287溢價同我死番落去
我要上番船

上證3%喇

你見星期五就知喇,
升就升過龍 +0.8%
之後一跌 , 追跌

沒事巴偷我張最愛尾GIF

288

牛左既要有信心！無信心點贏錢！?

HSI 跌1% 唔合格

今日75 聽日74

聽左你9 up就死得啦

買幾遠呀?
2萬點?

呢度所有人賺左9個月

個市跌得好堅實。。。 一CUP一CUP咁。。

跌左接近500喎

跌過多了
係失誤

幾時穿262呀

追唔到阿爺都唔合格 本來就係港女帶低阿爺

500都唔係多

打穿262就258見

咁快？

g持

肯定係
有人禁錯制

262了

早你少少食曬 不過都好滿足

信念既朋友，比 我

qq d 買盤唔見哂 我屌 呃我

Qq 320沽落黎 262 後洗唔洗平左先

不過算喇, 唔會追過,
因為上證跌番上星期的跌幅

qq穿300

Qq串左300

270 270 270

有料

有冇人度過今日期指係咪30度打斜落緊

300蚊 好大成交
係買定賣多呢

敵人！

我26266食左一半PUT

45-60度

sickball

佢地次次都係會走佬

可以去屌鬼妹

-82

求下d 牛軍出黎俾我屌啦

琴日係咪有人聲大大話記住佢個名 會升
唔好意思可唔可以出一出黎 唔係好記得

CALL
同我升

一陣有位入熊仔嗎？

過IFC 搵

頂返上26300

仲入？分注call 啦

QQ 剛好穿一下$300

咪同我爭

QQ 穿左300

有樣低b野想問 假設我買260put
如果到左260之後 個價會爆升 定係會點

喂
咪撚打尖

幾時有新熊出？唔想加沽買太空熊

幣少

仲熊 等轉角位啦

DL己出
今日都係妹

700反彈

升返喇 冇事喇

又排隊啦, 幫我排埋OK

跌定，牛得

係都我含先

熊軍賺到無癮

有Number？

呢幾個交易日都係買牛 彈一彈執少少就走

熊軍坐定定 唔好又出又入 好易損手

你睇隻61287 超得2格

反彈浪黎啦

+0.25% ONLY

騰訊300蚊完全無防守

追熊即坐

升
牛軍上

到你啦

回返成百點 好比面啦

點撚搞呀，今朝十點前合撚埋眼沽宜家都40幾格，牛軍im very thank you

jm9

可唔可以開估你地搭左咩大船

由380 蚊買落來無錢啦

咁快架咩, 我仲搵緊龍尾喔

清一清先 食早餐

收到風 阿爺落左order 騰訊300蚊要托！

唔洗怕醜

好快變數錢

700彈左$2

700要反大彈

食住啲 一陣再睇環境

700彈左兩蚊 屌佢

大家好呀
我蟹左4格

66牛奶啫喱號 首航成功

x2

263好強

無哂平熊 cls

中環牛至尊咁多風

今日，唔會有蟹熊！

你而家牛定熊

你地先啦

熊呀

晴巴又出手啦

大佬可唔可以跟你找食

白帝俾我地輪曬大米啦
到你食剩飯

求帶領

我入左call na

屌呢幅圖睇一次笑一次

媽啊啊爺真係好柒

入左3手，預左溝炸

700狂彈

淡友可以平一半倉
怕你地走唔切
take profit袋左先係自己
彈高再回補淡倉

上證3%維持

驚佢又想用期指做底 呢d 市dt 算

原來冇QUOTE到
上面o個幅

可唔可以上番2萬8俾我all 煙

收到大佬

GUN

我吸call對一對沖算啦

700彈到我今日賺少左半

溶斷底係幾多?

岩岩高J 熊，係唔係坐住先定平手走？

👍🏼 玩得開心d，等你番黎領軍

其實套戲好撚有教材式意義

槍

多謝大佬

反彈冇力

$300好多人短炒搏反彈

跟布神 500變100000

呢套咩名

2638

上證DL

布布好細心

幾時先到260 ar

奪命金

有無極限牛退巴打

你賺左幾多

700 點睇呀 各位大師

隻近熊已經變左極遠熊

今晚番去睇下先 射射

睛巴個number 有幾多人gun

平左，都執兩格，M 記加大

食1格走番隻call

上證加速中

450入5手
留給下十代

同時風險都高啲 所以我淨係玩指數

牛熊大約一蚊十格

同巴打唔同路, 我320沽落黎架, 想睇佢穿290 唔好意思

隻28088熊...就黎0.2

平安熊已走唔玩喇

個個都身手好咩，實有牛軍搏雙底

我個隻

好

睇長線既 咁早食做咩

0.185

700彈完，跟返大隊

唔識行咁 入恒熊算

升得好慢

一日25%喎 你一球買落都變1.25球

我要大升入貨

等拆股就到

你base大就會覺得好快

信念令我今個星期執返2萬幾
好耐冇試過贏錢既滋味 布布我愛你

61287正常番？

700 個302 做乜鳩 點解咁勁

咁hsi 一定要有貨係手

跌落去上個底位呀

未

熊左唔撚走啦

是 +0.24%

張gif 係公司笑到我噴水

你有買到

捽丟佢呀

但佢畫緊個靚野似會再爆上咁

一棍

1. PhoPhucLai

278 都已經好似火星咁遠

有冇人同我一樣走左熊就好想佢反彈

有冇人高追熊蟹左

想佢彈入返熊

呀爺落降係降番自己, 咩玩
BTW, 食得未

有心跳

等佢彈上啲又可以入熊啦

我 蟹緊7格

淡友走鬼呀

岩

布神叫人食就即彈

拎26250做支持 睇下彈得幾多 應該唔會太多

放水放到大陸咁

牛軍第一次召集 跟我爆上

跟彭巴汁左餐m記

夾上

隻牛8格..

你個m 記得好貴下

有錢

熊最高位走哂

可能一定早走左呢

彈左6格 賺左600蚊

食左？

快上26500再入過貨

彈左啦 可以再買

肯撚定係

隻熊咁就無咗7格profit

阿爺要錢唔要面
可恥 沽撚爆佢

最高位都未見

QQ call唔call得過

爺西一收巿就想彈

我一放完跌返10格 走得快好世界

好似仲有得彈

不

未 等出大陰

可以入lu 點都落返 都有肉食

揸撚到重陽呀屌你老母

話左，實有人走唔切

建行唔識跌

我想睇爺閪跌過百點，可唔可以表演比我睇

晴巴 qq點睇 睇圖似爆上

熊字重臨

靚位走都咁低調肯撚定係高手

再彈高小小好嗎 未想入返熊

等通知

據說重陽d 死左既牛熊會搵大家

屌你

想入700正股 但理智話我聽唔好

幾千蚊有得睇爺閪落地獄，抵呀

咩位可以再入熊？

高j左熊 依家坐緊15格 點好

彈左成兩百點

唔對路

唔上又點大跌 大家都係至尊寶

入得熊未

呢位巴打都好燈

買多注, 扑暈自己

幾時都得

做緊野頭先冇走到, 又要再坐過

305 阻力

keep 但唔好加注

我都係，好彩聽大師指示，執兩格即走，唔係陪你坐十鳩幾格

燈到仆街 呢個兩個月好黑仔

好生性 咁就$1100

月供 ？

咁你仲玩

281 走唔走好

跌得多就有人博反彈對賭 好正常

等位再加沽

仆街頭先去咗影印 咁就200點

差唔多到加沽位

屌你撻沉船

已經食左 唔想佢再彈了

原本由10000本上到60000之後上個月 輸返哂d profit

短線都係跌、死貓彈再加貨

轉燈啦唔該

我都食左8格
FATFAT

期指連264都頂住wor

我汁左幾格

似加得沽

我等緊轉燈先加

2000點

去左做下其他野就回咁多

咩事

支爆呀 沽柒佢

無呢隻 宜家入唔入得過

跌得咁少，牛軍大勝

明明升番都唔到熊

上星期一坐到而家，應該走先定等多陣

喂唔好走住先啦
蟹緊啦又

原來頭先已經係加沽位 冇入到

屌都無人放貨，睇住隻熊仔彈五格入唔到

之後兩日布神唔係到領軍, 我呢d 信念熊軍點算

上証仲未穿2700

彈完唔該同我跌落去

星期二先啱

未入熊仔 係咪未出dl

你呃人，轉頭又去食好閪

又喺加沽位比人震走咗 屌

加唔切

布兄去邊

miss左第一次加沽位 唔緊要 仲有機會加沽

好似上大陸

又冇得含啦今次